今日係我老4 吊死鬼生日 想有巴打祝佢生日快樂

生日快樂 吊死鬼巴打

吊死鬼巴打生日快樂

吊巴生日快樂

聽講吊巴踢波好勁

Who

生日快樂